成立番個「支持香港獨立關稅地區黨」有冇得諗

依家保蝗黨成日都成日都假中立，選完反口。 本土派都應該學習下佢地啲戰略

應該叫做反美國香港關係法黨, D 廢老會支持

香港共產黨

之前係唔係有